Base system: Debian Trixie
WM: Hyprland | Sway
Bar: waybar
App launcher: wofi
Notifications: swaync 
Lock screen: gtklock + swayidle
Wallpaper: swaybg
Shell: bash
Terminal: kitty
System monitor: bottom
File managers: yazi + nautilus
Promts: Starship
Text editor: micro
Color scheme: catppuccin | nord
Font: Hack Nerd Mono
Cursor: Adwaita
IDE: zed
Image viewer: qimgv
Video player: mpv
Screenshot: grim + slurp 
Screen brightness: gammastep


#Display Manager: sddm | greetd

#For suspend on lid close: 
sudo nano /etc/systemd/logind.conf
HandleLidSwitch=suspend
HandleLidSwitchDocked=suspend

#For power profiles:
systemctl --user enable --now power-profiles-daemon

#Set timezone
sudo timedatectl set-timezone Europe/Warsaw
